足球技術真係同玩具冇得比

淨係講 傳 停 帶 射嘅技術都差天共地